死垃圾HR 公司最低賤人種so9sad

撚下D interviewee 又一Day

有時跟本唔係請人..純粹玩下人.

班垃圾以為自己好有料

而家係你畀錢佢地賺 你撚返佢轉頭都仲得